喺銅鑼灣小心水炮車

中央圖書館出面好多狗車仲有部水炮車

🌿🖐️

驚掃，？